[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3410)

。

屌又輸錢喇

DIU

維拉頂住

祖記加油

幾時再派我

馬體快goal

俄超成日早入細波

精英隊vs烏德廢青隊
阿婆都識買半大啦

on9仔 黃牌..

祖入啦

無得輸

戒左賭 唔洗派了

現在發出招人聽晚睇曼聯通知書

祖ng

又輸錢喇

贏左咪買carhartt

no goal

屌

Tot 2:1 派200 3:1 300

我

lm

me！當補飛

馬體easy

熱狗細波gel

WIP幾掂
利伸 Wtaps撚

點解我會咁戇鳩買熱刺

1

Me

Lm

奧C坦德可以試下追和

牙朗bye...

88 牙朗

Wtaps質地。。。

祖記走盤 派1

不了 Wtaps比人炒到咁貴

屌你老母 熱狗
第一關就斷

白標 is shit

me

留意到atv真係幾勁

唔好再講啦

唔好反手

好

Yes

不過我買衫都係睇第一眼鐘唔鐘意

祖 畀多2c

依家去緊醫院驗腦

反你媽 我下盤。。。

換兒子買cup

熱

停賽

我都係 無乜盲追

熱停停先

法慘

停下角

熱咪撚刷啦屌

I 馬體比多球我啦

咁都唔中龍？

馬體呢個新仔個樣咁似電話佬

忍撚左Sissoko好撚耐 屌你老母

祖記cup啦

熱狗想點撚樣

莫斯科祖記入波未

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200
12.熱刺 $200
13.格羅 $300
14.祖記16.5s $100

原來頭先打錯 輸到打錯字

無7頭

祖狗真係山寨王

熱刺10.5s

聯賽就屈

Atv爭條後防

yes

同路

對弱隊夠了

大巴拿譯到大比拿

阿士 同馬體會入未

熱狗廢撚到

贏唔到3:1你就輸撚左佢算啦

封？

Var

熱狗mma加黑哨 12碼未

我知佢上咗場 但。。。隱形到仆街。。。真心唔知佢想點撚樣 撚到傻 好彩我曼買唔到佢。。。

熱幾角

阿士

因為要黎我曼

頭關斷熱狗
留名等睇其餘三關中晒

抵輸歐聯

球証重注左角小
食左兩角

有var了

屌啦星，熱狗踢乜9

咪玩 講咗好耐佢廢到仆街

祖踢緊咩

熱個場？

屌 熱狗祖記cup未啊

熱刺 祖記 兩大仆街隊

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b
賽馬7.5s🖕🏻
馬體14.5s 小注

ATV

係
岩岩6角又食左
bet365都明明都計左6角

但bruno買唔到

得kane嘅熱狗=英冠中游實力

祖馬 刷多2角 收工

我屌。。。。。

熱冰冰

係。。。。

祖比一球啦

14CCCCC

祖馬 畀多角

一出就有角

oblak

球証重撚注角小到

唉開曬對家想死

無啦睇落

Oblak勁到

6了

熱狗果場唔係爆冷呀麻

莫斯科rc

有開咩

戒角未。。。

想問熱有冇機輸半

熱咪再刷

7c

孝感動天

祖狗真係笑死人

條新黑鬼先垃圾

即係叫佢咪撚贏

前季既士巴拿ok 依兩季廢撚過廢特。。。

打和下盤開心 隊波又開心

熱狗

2點有場好野

單邊刷角

成隊黑鬼都垃圾黎 屌你老母

過黎就返生

手球都唔吹無了

atm 2次handball都無事 賭撚咩

Atm條友中晒手唔吹

Atv後防都柒柒地 熱狗仲撚柒

9.5s反思緊人生

atm 差d

全部冰角

新c朗帶起晒成隊下體

真係唔好 唔想再接手水貨。。。

熱比我中一場 來吧

依家中場仲廢

仆街球證

祖d射門7撚到

都唔知祖狗踢乜撚野

祖畀多角 快手

熱狗龍都唔識中

馬體入多球啦 贏多800

意甲又係搞笑

祖no goal力頂

一中就入

射

個人認為 佢黎到無幫助 佢同馬達差唔多 影鋒自由人 但馬達英超經驗好佢一百倍

2019仲馬杜迪 基迪拉

Atv係

Hotdog 12射1中

阿積士半大 唔中我退出lihkg

老人院

mata老了

祖記全場㩒屌都有得輸
唔撚係啊

我好鐘意mata 印咗佢幾件波衫

你係咪成人台個絲打 又賭球

哥狗又黎料

有一件

祖狗好波

咁多波唔買買友誼波

祖14.5s點頂

Ching six d yeah

吹奏到有幾勁 安當比

又打交?

mata hehe pogba

絲打？圖？

依個鐘想揼骨應該去邊

支持atv踢歐聯

祖馬 角呢

熱做咩var

安曼 烏雞fg串埋有18倍

馬體入多球 俾圖

佢貼過張腳+username 自己搵

ok！

又想博紅牌
有var啦

好勁

Oblak cls

屌， 扯左

笑死 atm場波個球證不如入更衣室啦 有冇都一樣

想溝你 點部署 比女飛

..偷人相
加改人名

全部冰封

祖咁都唔入 不如算la

射極都唔入啊JOJO

屌你oblak勁到咁cls

Oblak痴撚咗線呀

世一龍

川迪仲未入到波？

唉 熱狗

馬體入多球 +tg btw 最憎假絲

熱狗唔刷俾人刷啦

熱 差4cccc

馬體 畀多角啦 屌你老母

Atv 入多粒啦

辛尼goalll

屌祖15c
14.5咁都爆

馬會入多球啦 想睇圖

好 唔好再刷 夠哂

ez

要靠oppa carry成隊 醜唔醜

熱狗垃撚圾

8未啊dlkh

16.5s 都要爆？

Hot dog落英冠味

屌你老母祖雲達斯

8c
快啦dllmch

川迪1-0

祖雲達斯一場針撚到我

真。勁中

祖記我dllmch

拿拿聲輸左佢 當頂少一場

9c

9c
快爆啊dllmchhhhhh！！！

士巴拿跌watt跌到。。。

熱狗買咁多人第一場就要輸，咁不如唔好買人啦，垃撚圾

9打11已經輸左

死熱狗

大巴拿廢撚到

成日冇得踢

無son 有son我一定上盤

熱狗咪撚刷 9角完

比人冰左成年
差唔多啦

AV咁撚勁
仲未比熱狗入

熱狗我屌你老母

所以咪拿拿聲輸 唔想要咁耐假希望

大前季仲好d 依2年 真係。。乙

屌蛆

熱狗死全家

死熱9矛撚到

祖狗仆街死啦 屌打全場輸埋

想問熱狗空難未

垃圾熱 刷到

冇龍都射唔入

川迪屌撚住

Ajax準備比人入

成隊波無左個亞洲人就廢到咁

打少2個 gel定啦

搏打？

2c

熱狗 冰到9角完

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b
賽馬7.5s🖕🏻
馬體14.5s 小注🖕🏻

祖記快入 求下你

我已經輸到得兩蚊

無得認識絲打好傷心我屌

屌今日啲波輸撚死人

屌熱狗 輸撚晒 針得

141大撚把

atv比多粒

熱狗真係角大到

維拉柏豪

Same

輸撚哂

智甲開到2.5b派頭1 100

唔同架 就好似lm 有人抽中一樣個個快感

祖記全部上啦 反正都係輸

法國Atv 拎過歐聯
熱狗未拎過

幾撚型真心

一場熱狗玩撚死手足

希望在人間
買場圖魯茲先啦

屌諗住唔win都有和但祖5 6次門前沒球過白線

JEd

重心

踢咗70分鐘得一腳中龍 成隊熱狗食晒屎

祖咁樣爆一角

屌你熱狗想點撚樣

幾球最近祖d把握

我係絲 有無人派我

但有賓周

今日全日過山車 1000-> 15000->2500->16000 ->10000 心好累

屌你老母蛆爆完我14.5就唔刷

馬會2:1 ft

丙朗隊收皮

大棍哥

叫到熱狗輸半派你

C朗以後唔再買

10000都累 中咗個10倍

Tot ngo dklm

屌 盤都走唔到

組狗 我屌你全家 下半一球都無 我心情好撚曳！

咁都累。。。。

WDWDLLLLLLLLLLLLLLL

屌....早知唔鬼玩輸Q埋 拎d錢食都沒咁傷心

組狗 我屌你全家 下半一球都無 我心情好撚曳！
0
組狗 我屌你全家 下半一球都無 我心情好撚曳！
0
0

因為貪

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200❌
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100
15.迪安 $300
完了今日。

祖狗仆街死

熱
快！

10c

奈:LLLLWLLLLWLLLLL

熱刷完未

我了

2000＞1600 ＞600＞8

屌你老母熱 補左細先黎刷

格羅寧根呢d賤種咁撚想輸咪撚踢啦

係咪反手架

熱！

正手

1-1!

1-1

終於1:1

goal

托定咸熱刺

連尼串卡斯串馬體

矛撚到閪咁先1:1

Cup埋好無

拿拿聲入多兩球啦熱狗

var boom

辛尼特

入多球

Goal 熱1:1

3:1仲有希望嗎

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b👍🏻
賽馬7.5s🖕🏻
馬體14.5s 小注🖕🏻

角大應該有了

正手....

幫主 請出招 叫

1:1完場和和氣氣啦

頂撚住 atv

Cup得了

屌你老母， 熱狗盤又輸，角細又輸 戒賭了

有 熱狗食全格

一話派我就入

冰角熱

Ajax -3

大力神快手

3:1 罰抄 熱刺100次

似水巴開group 未

熱狗贏3:1啦屌你

運氣話黎就黎 加油

跟

快啲cup

想問 2:1 輸半？

2:1is okay cup佢老母

3:1 罰抄熱刺500次

Hotdog即場冇七頭100%

Gun

熱11.5b?

11c easyyyyy
cashedddddddddd！！！

熱
孝感動天

11c

熱8.5 9.5 10. 5 boom

我見你無注中
買你對家10.5s熱刺
All in左

熱狗角真係派錢
由9.5 10.5 11.5 12.5都重貨

3:1啊我要屌你老尾

死熱狗屌撚到你入為止

珍

痴線 熱下球 1.92 > 1.78

100>0 x10

祖爆一角

原來係你

gun

波多

邊條仆街話昂熱重心

快2:1

12c

同我罰球直入啊

你老母22射4正

祖同熱都係正仆街 爆角

咁都救到

好慘

波爾多有義助 冇人買?

熱狗好撚廢

劇本21 31未

熱第3粒

見到咁樣都開心啲

熱快速入球

入唔切11.5b....

癲撚到
咁都救到

希頓勁撚到

1-1完和和氣氣

11.5B 再cashedd！

快撚啲2-1

gchi

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200❌
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100✅
15.迪安 $300

逼撚死賭仔

個超級大傻仔學人倒掛

屌你個龍係咪痴線架，咪撚阻住手足搵食啦

阿衣!!!

波爾多1-0

奈

Atv輸果球好無辜

球證唔識吹熱？

21更和氣

精英隊半大

2:1快

齊心客

Yes 兩隊開心

3-1大家開心

13c

13！

12.5大搞掂

kane 我dllm

真

買哂穿飛客
阿衣 波多 雷恩

拎碌鳩擋住
atv後防癲能到

屌你老母 垃圾熱和波算啦
搞咁多

淨係識舉手

蒙彼利埃針

??

Hot dog var

2:1 落街裸跑

睇陣live先

咁勁射埋去有撚12m咩

12m未

熱狗封盤！！！

場撚場都下盤

Ready

熱狗10.5B CASH

屌 黑埋var

Var 12

Hot dog應該有12碼

咁撚黑。。

熱狗var！！！！！！！！

準備去啦

12未

屌入緊ng 係咁轉賠率

var 12222222222222222222

和波啦屌

聖伊天 秒GOAL 叻仔

Miss plz

我屌 21 把撚咩

No 12 var好撚正氣

又黑dllm

12m plx

入啊屌你老母熱狗射廿幾球先入得一粒屌你老母食屎狗生滋甩毛閪

Ajax唔會又撚半大掛

無2:1點有3:1啊

過程來啫

Var真係好鳩弱智 無限睇
可唔可以好似tennis咁限住每隊有幾多次var機會

利申冇買

昂熱我屌你老母咩又輸

真係冇上般一齊豬

今日1:0完場 因為我買左

12m有定無

沒啊

假希望

屌你 same
我係12. 5S 咁就輸左1K

英超連var都柒過人

又比球證逼害

14c

想21輸半都咁難

14c！

屌撚到入為止

2:1夠加架喇 3分plx

見到熱狗咁賤種好彩skip左

sissoko真係刷角機器

格羅寧根和到派200

單邊14c角大清泉

施素高

拎3分你有得分？

希爾頓
般尼放佢走真係可惜

分一隻比我買你幾場啦

阿衣

單邊14c cls

迪安我🤐🤐
9分鐘比人入兩球屌你老母

去呀熱刺

聖衣2-0

柒頭熱輸撚埋佢啦

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200❌
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100✅
15.迪安 $300 ❌

有D惡賭今日

入啦熱刺 屌你

有錢分

熱狗肯反Cup未啊我屌你

屌你迪安

CASH

智甲大未？

請

2 1

派ME PLZ

原來熱先係角大清泉

2:1

21

2-1

正氣角球， miss 左派錢波

快手

裸跑

15.5秒accept

有野睇了

Cup

1.5/2 RIP

托定咸熱刺goal

雷恩有角未

熱絕殺佢啦祖記輸撚死

大佬叫埋3:1唔該

中了

屌 好撚恐怖
屌你老母？0-2 9分鐘？

熱goal

我jump到pk
熱回左小小血

係咁多

Goal

3:1未

終於入啦

嘩我屌你個黑氣石-6到

屌 買唔撚到ng

no goal針

屌。。 跟撚左祖記 想死

21 !

goal熱血輸半 幫主準備

好波不如好運

大佬熱比埋3:1我地啦

等開飯啊屌你

3:1 啦 求下你

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200❌
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100✅
15.迪安 $300❌
16.威廉二世 $200

咁都可以執番骨..

熱入多粒 求你

熱狗-6到

我都

炸

入多粒得唔得

唔找數輸一季

熱落後屈角永遠屈到入

dllm

屌 跟

唔差在比多球

3:1 please

個心臟終於可以休息一下了

gta落街ok？

熱狗頂住3分 21 31乜尻都好

15.5b秒接納頭先

今日連針
聽日再黎過

球證比返十二碼熱狗啦，唔撚洗我教下

我要3:1啊屌你

不了

我話比你我輸撚到笑到癲左
9分鐘比你入兩球
我屌你迪安

真 輸都抵

搏到

2:1 真係未必刷 猜到完場

買咩

maybe 3:1

支持 波台清泉唔私食

0:1 -1/1.5

補幾有冇機3 1

Atv頂一頂

熱狗正氣到 單邊14c加反cup

從此我由獌狗變熱狗

走數輸成季

Atv輸運

Sick ball

熱刺俾力入多粒啦

我覺得自己可能比人落降

屌今日輸撚到笑。。
買下盤就上盤
買上盤又下盤

熱入多球串盤

比多粒啦

屌你熱狗有本輸3:1我今年就有本事撐你拎冠軍

有冇人可以答到我-1 -1.5 熱刺開盤
依家係咪輸半
答到嗰個派100

補幾

3:1 diu

3:1

3 1

頂住我唔反熱1個星期

真係3:1

成功

你呢2日成日收派錢..
唔出奇

熱刺好球

WA 31

希望有人派

On9

31

我輸5位數一日內

嘩屌你老母3:1 大奇蹟日

係咪有巴打要同我一齊罰抄

開心

少少崩潰
終於3-1

Goal 普天同慶啊屌你

3:1

嘩，勁呀

有聲

21係，而家贏波

有

我要
派啦

贏撚晒

牙奈可以收翻個交叉

抵輸3x1

我熱

Diuuuu 買撚緊3:1啊。比我回血啦仆街
買第3球又係撚咁轉賠 買3:1又買唔切 屌

試下入多粒，買左-2

熱狗goallllllll！！！！！！

係

熱即場主w真喺派錢

熱如果4:1 一季球迷

全格

終於

大家咁話
岩岩回左血

刷角咪有得贏囉撚樣
係要人屌先得

係贏埋

meee

以後唔笑簡尼了

反到KANE入兩粒

3:1好感動

3:1係咪有人派

Win

假希望 全格收錢啦

Lmlm

我都輸左$100.00

ajax係咪想半細

熱狗冇錢買就絕殺我屌你老母

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200✅
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100✅
15.迪安 $300❌
16.威廉二世 $200

嘩，啲波假架

我呀 大哥

係有料抵派

玩少陣得唔得，心血少啊大佬

Cls

想裸跑

裸跑嗰位手足

維拉盤針

屌正式宣布今日熱狗最撚正氣 熱血反cup單邊爆角

3:2捐200立場 on99

點賭 dllm

幫主幫叫 全波po最高質

123

熱咁正氣 我上一注做咩2:1買下體第四球

駁5刀

熱狗真係睇到心都跳埋

屌 頭輪 熱刺 利 曼城開晒

屌 次次入波果陣都仲load緊
仆街狗會阻我回血

唉 又差一c

熱狗咩事

完未

變tick

Big6外全針

阿仙奴了

高呼未來熱

阿 49000 車 唔知鳥

屌你老母 好耐未試過綠字啦。。
有冇手足同感

15分鐘cup

屌你個咀差D賣撚左張飛

有無人派

熱14c完？

上盤咁都有全格真係好癲

輸半賣收返幾多

幫主tg

係... 叫撚咗成晚熱狗竟然奇蹟贏盤

笑撚咗atv送2球

狗會真係低水到

2紅左入到波

取消關注後反cup

賭波真係好on9

屌你又有肉肉食？

佢早買姐

真係

5分1

2:45 威廉二世
我唔撚信邪

曼 一黎就對轟

希望全格

荷乙半大24

乜個賽程咁閪

屌 馬拉松去到一半已經項唔住想訓
度條5x1之後訓覺

又上返1000

總有一隊要輸

。。
輸錢輸到訓唔著
要渡波追數

上到10k再講

快d派埋cash out唔撚玩

屌 第一輪就要兩邊出抽水post 有排循環再用

有冇人今日勁中
想要心水。。

咩境呀yy
我- 33k

10min 0:1叫到3:1 自己諗

最高去到4倍

依家開始留名啱啱有喺度叫波嗰啲我先計

加500k呀
唔想計 唔好刺激我

唔識

連續兩日有肉食 幾時分一半比我

莎

你個燈西our

13.5b 4倍中
奈何豬好好好多落鏝水角 同下體4th

push
我要重整波post風氣了

繼續集氣

h

ME 開波叫到完場

你改名先有得傾

咪嬲
我單計今日

DLLM 1:1

川迪又補7分鐘

LMLM

ajax半細輸撚死你地

有冇人賭到好唔理智

我好你少少

無人比料 賭西咩
改做乞丐撚乞錢討論區

過左6關

輸撚到好唔理智就知

好辛苦 點解可以輸咁多注
我諗唔到

事前飛死晒？

邊個貼飛證明到自己針得最多就比佢

等你比

。。
唔夠-33k巴黎

我果陣連針十日都諗唔明點解
真心 買親咩都開對家
成廿注

me2
諗住英超正氣角 重注
點知non英超角先正氣

有錢回贈啦

針得多既都係大户 我呢啲想乞舊肉肉食下姐

有冇國米同路

淨係今日嘅飛

好腥臭

珍啊
人地一注5k

熱2球ng都買唔到 本身轟左大注落去想回血

熱咁都有全格wtf, 買唔到

大户先唔洗乞

法甲角有無啟示

me -10

俾tg me 私你ok?

2點9 大家要乜

有冇喊

中哂派幾多

我未試過買嗰到9分鐘比人入兩球
好恐怖
球員係咪Mon撚住我

威廉2世

秋田閃電係你啦
tg

我得一個銀行戶口

我要食肉！

有冇人輸到
買上下盤都好猶豫
50 50都買唔落手

咁樣算唔算

atv快d降班啦。唉。升上黎又害人

乖啦幫主唔好嬲

遲啲同你打機

針 又抽唔中。。。

聽日阿記100%了熱咁都cup到

我買咩開對家 我連100蚊都撳唔落手

....

派比我算啦

同上年富咸一尻樣

你抽獎抽一抽我先

但見你仲有恆心買咁多場cls company

威廉落飛 有返小小希望

輸死人全紀錄

買大細唔駛諗

我唔信場場下盤

我覺醒左咁點算 真心

圖唔知乜撚野支咁閪廢嫁

昂熱

昂熱反cup
之前屌錯人啦

我覺得假希望應該真係要派你了
真男人

知唔知迷網個人會點 會咁啊 哈哈哈哈哈

痴q左線牙我

戒賭

好癲

成功用70起機
每注廿蚊廿蚊咁上千二

2338 2338

我都想派你但係我派你會唔會變得更加黑仔

我

aj
2世

屌你！迪安1-2！！！

波爾多

係咪先 今日33k

十個手足一百

半場追和快！

我中番熱13.5b 但補血only少少

聖伊天頂撚實

屌 決定 介賭一個鐘
冷靜下先。。

訓教算

今日jump 得最多一定係我

迷信到 成個哈密瓜咁

Same .

LM了

ajax竟然開唔出半大

你似輸衝動

今日見你叫乜7都輸

屌你波爾多

希望大家見到 會一齊冷靜下
仲有聽日馬拉松

迪安同我追和啊DLLM

亨克-2 0:1

冷靜呀大家
一個鐘後見
冷靜下先88

心好痛

Gol!

我將我個乞錢名額轉讓俾波動巨龍啦 加油

雷恩2.5 大 彈上2倍即入

幫主有愛

停下啦師兄 抖翻一排又唔同嫁啦 依家輸心態好難救你

雷恩2:0未

respect

全部有係到屌波

識波

唔派我去食麵包先

叫佢買下讓球盤咪盲追高賠率 多多都有得輸

...上到幾百都廿蚊注？

行開小小 睇我貼圖 全部係有波post叫
冇花冇假

請尊重 謝謝

。。
cls 角細日
加0:0都比你買中

好快針

國米果個乜柒杯黎

維拉無野好講 73 86 90 比人黨

冇野了
原來FRIENDLY

推左幾多口

Me 2

個陣3場0比0比我簡
係要簡場愛
印象愛試過86 88幫我入兩粒
爽到射

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b
賽馬7.5s🖕🏻
馬體14.5s 小注🖕🏻
法甲5.5s

報警先cmhk

輸幾多留返同個官講啦

......

長撚到

星

睇完樓上個堆 覺得自己人生仲係充滿希望

呢場我要TICK!

。。依家仲射唔射得出

Gchi

場場都要啦

不過大家難兄難弟 加油

有一先有二
食一鋪糊先長揸個莊！

今日冇事後飛睇
好唔習慣
想睇下事後 開心下

我都想睇下

射血

呢場點撚樣同一分鐘入2球
黑鳩我波爾多

莊連廿一！！！

香土

有冇手足今日贏大錢
想睇飛

長期食3-4番
出親都7-8番 點部署

想入都比人嚇窒左 祝你贏 我認輸

拉廿一

說了重心

好撚岩聽！

你契爺呢

唔好出沖

國米咩陣

想要心水多d

好撚想打牌

無

no cm 唔jer人

未來熱 係hoball

佢休息 贏左300K

比契媽發現左賭波 渣ga

推牌 左手lap摺櫈
右手lap煙灰缸

打

好撚柒想同絲打打牌 除咗女魔頭同奈

真心咩咩

拿睇啦 橫掂俾人扼 冇得乞
回左少少血

Hi我係今日新入黎架
我都想打牌
巴打可以留聯絡嗎

啱啱好

佢前日上黎講
話再見大家
祝大家贏多d

嘩

聽日仲賭唔賭

我係大傻西

屌你波爾多條防線法乙都不如

... 本多終勝

贏錢ez

10號-43k

11號買既第一注飛 好開始
+10k

我係on9仔